【华农兄弟】快过年了，给我们家竹鼠发些竹子红包，看谁这么幸运?

老衲-什麼時候給連登仔發紅包

發狗糧紅包，連登仔有口福了

對連登仔也太好了吧